對不起 遲來了的黑警濫暴濫權資料庫

對不起 遲來了的黑警濫暴濫權資料庫
小弟要先安頓好工作同埋身邊既人
唔可以辜負同連累佢地
只係同佢地講我想去停一停

人本身在外地 用緊另一個國家既太空卡 應該安全
而家全身投入「反黑(警渣)」既工作

到班送班警渣上軍事法庭既一日
我係剪好警渣濫權濫暴片無限 loop
大家會黎同我碰杯嗎?

請先Follow TG 人多先有用
請聽我一言 心戰室

補充一下
而家做呢個黑警資料庫既意義同以前已經完全唔同
當初係想針對個別警渣 加重其他想濫權濫暴本身仲算係「正常警察」既人
可惜特別係經過721事件後情況完全惡魔化
由個別警渣 到警渣小隊 到警渣區 到整個警渣部隊

另外想補充一下個人睇法
大陸除左一個情況基本上唔會出解放軍
就係黑警軍政府進入失控狀態例如開槍殺人
大陸打香港一拳 等於自傷九十九拳
睇台灣最近簽證事件就知

有咩問 先睇問答環節

黑警資料庫 一路增加中

葉文權 警黑官商勾結

李漢文 警黑官商勾結 指揮官失當

728 衝突 用閃光燈妨礙拍攝 傷害記者眼睛

一班十幾個警渣 (睇到樣) 公然屈示威者襲警

兩警用粗口及肢體威嚇市民

麥子強總督察 作出威嚇/恐嚇行為

Lm

留名

要慢慢雞

推

推
多謝巴打

五大訴求 缺一不可

推
#光復香港時代革命

一個不漏！全部要清算！

由612收集，應該幾年都集唔齊所有

Push

推！！

真係太多
一條片可以 cap 十幾廿個。。。

推到佢仆街

支持

Lm and support

push

pish

油奶強居然冇份

下一個係佢

推 好有用 文宣專用

你地幫我推
我要繼續 update!

唔使講對唔住
真心多謝你巴打

我無野講

係6月9

推 Respect

沒有暴徒只有抗爭者

真係要推，多謝巴打犧牲咁多時間

唔好意思 粗人一個呢一刻唔識表達

屌你老味, 巴打好野

樓主有心!

各有所有
希望用智取既方法不失一員贏到呢場運動

有諗過返黎做前線

推啊喂

黑警無一個係無辜

推！

上

Pish

黑警係人民公敵！

係政府軍 !!!

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

推啦

推 支持

Respect

支持你！

倒不如…

辛苦巴打

同埋可以考慮下成立個「黑警濫暴濫權苦主大聯盟」召集咁多位受黑警逼害既市民 一齊向黑警追究 要佢地負上刑責

辛苦了

光復香港 時代革命

再推

成立民間獨立調查

呢d先真正對抗到濫權

邊止咁少呀

推

一定要制裁黑警

強貼留名

多謝巴打
大審判日要佢哋逐個還

Pusj

一路加緊啦
識影分身都唔掂😅

感謝

一言神

巴打好勁

給全港市民：民間獨立調查警隊中期報告 - 公眾試閱／諮詢

你可以睇吓呢個

辛苦你

推到2046

Le

LM

，

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

強帖

PUSH

幫推

辛苦巴打 注意安全，萬事小心

遺臭萬年

香港之恥

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

lm

支持三罷

好波，btw有冇ui designer幫下拖

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

多謝巴打！！！
辛苦巴打你嘅付出

多謝巴打
香港人今次唔可以善忘 要爭取番我地嘅權利同重組警隊
We connected💪🏼

要推齊集

點解要用當眾脫褲暴露下陰的方式羞辱被捕香港女子? 香港開埠以來未見過。

民間獨立調查報告 — 公眾試閱／諮詢中

幫推，希望樓主能有心做落去 警察濫權真係太多太多，例如不用委任證，記你老母，胡亂開槍，亂扑市民，用極大武力對付已投降嘅市民，垃圾警混入示威者想搞事最後入返狗屋，不停打女性示威者，胡亂在金鐘搜身，胡亂進入私人地方/民居等等等。
以上只係好少部份，而所有都係我記得而又網上有片段/相為證，希望個database可以更完整。

推到黑警死全家

好

推撚死班黑警

我會盡力幫手的 靠你了樓主

呢個真係重要

以後要清算而家就要逐樣mark 低

push and backup

多謝樓主

咁少

應該係白名單

勁

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

Ching

推爆你

IT狗們記得幫手放上卜青

PayPal可以唔洗俾人身份?

牙wave 沙勇新 柏林仔 游乃強 39分鐘sir呢

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

關掉左Facebook 面部識別功能，其他人就晤可以影你相後在facebook搜尋同起你底
1.設定/setting
2.私隱㨗徑 privacy
3.控制面辨識 face recognition
選擇*否*No

多謝你。到時打官司告黑警上來拎資料。

發癲要求查鄭松泰身份證「防暴警」涉提供假編號!起底組做野

已on list

摧

打錯字

幫佢地環遊世界啦

Thanks bro!

無理由咁少 集中好 易backup 易分享 有漏嘅大家提水

陸續有人報緊料

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

你需要一個團隊幫你

推爆佢啊屌你

留名.

太多資料 仲有勁多野 backup

黑警濫暴濫權資料庫

推推推推推推推推推推推推推推推推推

推
詳細記錄好重要
唔好以為小事，呢樣係真真正正既大事！
求下大家，有料比料
唔洗驚重複，最警放過咗班驚渣！

重組警隊 獨立調查

黑警濫暴濫權資料庫

而家有無做緊架 推啊

推啊

推到文宣睇到

屈義士係警局襲擊三位警員單新聞呢？

推推

需要更正
圖3(最右圖)唔係53327，睇佢膊頭，呢個係高級警司，應該係莫慶榮，旺角區副指揮官

好勁

推推推

[撐警]仆街 有黃屍惡意將警察個人資料寫左落Ethereum條blockchain到！

巴打，其他人做緊呢個

我有個idea係，成立一個YouTube channel
將612至今嘅警暴backup

跟發生日子有組織地砌video playlist
亦可以跟主題，例如影響採訪、過份武力等

做了差不多100個case
只是清理了大部份近日既報料

推 823 825

721 818

解散警隊 制裁黑警

和理非：集合文宣穿過防火牆，用區塊鏈技術把文宣資訊直流中國

元朗恐襲

死link

推！被捕資料好有用